連儂牆要堅持 作用比你想像中大

睇到依個po有感而發
成編文都係我嘅感性為主
你地唔介意就睇下啦

葵涌手足真係好勁，呢幅Xmas Tree真係好靚

過左半年，大家有冇發覺周圍嘅文宣少左好多
可能係你懶左
可能係你覺得冇用，冇做過
可能係手足不幸俾人拉左

我唔係想鬧啲咩
因為我明白每個人都有個心態
希望有人可以做埋佢個份
或者做其他野更有用

我就講下自己睇法
第一，連儂牆係一個令我地脫離同溫層嘅地方
我地嘅資訊接收係多方面
但啲離地藍絲同細佬淨係睇tvb
我地可俾佢睇一睇其他資訊
包括建制幾撚仆街
可能你會話藍點會變黃
但你覺得當佢地接觸到咁多信息
佢地唔會深藍變淺藍，淺藍變淺黃咩
唔洗多，一個就夠啦
可能你會話
要變一早變左
洗鬼睇你啲爛鬼文宣
的確係
但我唔甘心
我相信總有一個半個人會慢慢改變
可能係個細路同啊媽講
媽，點解佢地會講依啲野
可能係廢佬係度講
屌，一日最衰都係個政府，搞到香港亂曬
而唔係屌班手足
可能依一日永遠都唔會
但我唔會放棄
我地一直講
不是有了希望才堅持
而是堅持才會有希望

第二，將抗爭帶入生活
人係好善忘嘅動物
遠比想像中更容易去接受一樣野
可能依個就係人類生存嘅本能
你睇下依家嘅周圍同連儂就知
由當日嘅熱門全主線習會變到on9po都上到熱門
由好嬲好嬲慢慢變到唔關心
由每一區嘅連儂爆滿
變到小雞幾隻咁痴
望一望身邊嘅人
我地半年黎
失去左咁多野
我知係好失望好無力
但我地唔可以放棄
連儂可以提咁多位手足
我地仲有好長嘅路要走
當年台灣革命用左差唔多40年
死左無數人
先成為現今亞洲最自由嘅國家
我地一定要搵啲野提自己

最後，希望手足可以堅持連儂牆
整緊嘅，keep住
感激你地咁多個月嘅付出
睇完我依個on9仔po，想試下嘅
叫埋你啲fd，幾個一齊去

可能你睇完依個po都冇感覺
我唔會怪你地
但你要記住
有一班默默無名嘅人
唔會好似前線勇武咁多人知
一直默默付出
可能好傻，俾人用幾分鍾破壞曬
但都冇放棄嘅文宣組

一場波，總有幾個位置
我唔介意一直做一個冇咩人睇到嘅拉拉隊

致自由
我雖勢弱言輕，但絕不虛作無聲

開係感情台試下先

Push

禁錯負皮

廢你幫我推5次

埋黎睇啦

推

打不死嘅鳳凰
就係香港人

好多有d年紀嘅人都會睇連儂牆
呢個亦都港共不斷清連儂牆嘅原因
好多人未必成日睇新聞或者跟得咁貼
所以連儂牆其實真係好重要

文宣手足要小心
快閃啊記得

認同 但係而家對家都清得好快
而且有好多區都係私group咁做
難加入新血得黎 經濟負擔都好大
要諗一個方法可以維持運作
令多啲人可以安全咁一齊堅持連儂牆

PUSH

見依排好似少左好多咁
想大家明白連儂真係好有用

講得好，加油💪

加油

提提大家，噴膠真係好貴
雖然快閃係方便
但如果唔急嘅情況
可以試下面粉加水
好撚掂
用高筋
又平又好用

見藍C反貼d核突海報就知有用

藍c group成日吹雞集體1823 清連儂牆
大家要比佢地更加善用1823, 運用下食環人力趕下水貨客、鋪頭阻街、藍店衛生惡劣，呢d. 係比連儂牆嚴重o既問題，所以佢地要處理左先

每日一個1823 報食環 (阻街、衛生), 一個1823/報警 ( 違泊，行乞，水貨佬非法聚集), 唔難呀

幫推

借個位

［5%捐獻師2.0] 聖誕和你捐challenge

面粉加水已經冇可能
如果有時間慢慢痴就唔會噴膠
情願貴小小，換黎安全歸家

整個陣記得要有一個睇水
一定要
一定要

push

推推推

堅持才有希望

一齊加油

pushh

pushhh

我地一齊努力

推 1/5

推2/5

推3/5

推4/5

推5/5

光復連儂

堅持連儂牆

希望大家學下嗰種為生存默默耕耘嘅態度
比人撕比人捅好驚 我都比狗跟過 嗰種恐懼感好可怕
但比起恐懼 我好討厭失敗 如果我地連小小嘅一步都唔去堅持 我地點對得住死左嘅手足 點對得住還押緊嘅手足 點對得住被失蹤嘅手足 點對得住彥霖 點對得住周梓樂呀

全民文宣，刻不容緩！

連儂牆要堅持

手足加油

連儂文宣 缺一不可

要堅持落去

中共遲早會滅亡
十年,二十年,五十年
我地都要堅持
依場革命

歷史會記住我地

堅持呀手足

Tui

其實好多師奶阿叔會睇

手足頂住

好多人會睇
請大家堅持

推 10連 1/10

推 10連 2/10

3/10

pish

推4/10

721 831 101 1111

推5/10

6/10

推 7/10

推8/10

推9/10

10/10

連儂文宣

缺一不可

堅持

我都明個種一直係處於恐懼的感覺
好似做咩都冇用咁
做咩都會好驚
但手足
you never alone
企出黎係因為
我更驚良心
如果我咩都唔做
我對唔住手足
我個心會痛
所以,踏出第一步
我會一直企係度
堅持
堅持!

Everyone can be hero
連儂要人
一直都係
Never too late

差啲唔記得
畫文宣個一班人
多謝你地
冇你地
唔會有咁靚嘅連儂

不分化 不割席 不篤灰
用心去叫你地幫手

做唔到唔緊要
做好你嘅位置
快啲進化
光復連儂 刻不容緩

BTW
屌你老母死黑警
我唔會忘記嫁
遲早有一日俾人清算
到時屎都冇得食

依加連儂牆可能要進化到day day update
班仆街日日清 我地依邊又少人癡 有少少心淡
癡到就破産

手足, i know that feel

我都玩到冇曬錢

都冇計架啦

唔好自己去 一定要有多幾個人同埋要報平安呀

4-5人小隊
1-2睇水
1-2痴野
1-2噴漆
最快手同安全

屌你老母死黑警

都真係要人睇水⋯⋯⋯⋯

你唔會夠架車快
所以係車黎前就要知

屌但宜家咁多狗扮人 好難防

定其實要開其他台

係好需要大家一齊去努力
始終整完無耐就比人拆，唔係人人堅持到，必定需要大家一齊幫下手

所以4-5人最好
扮人果啲就錫到佢仆街
PS 打!隻好,幾隻就跑啦

大家都要小心班狗幾時先死撚曬

學上面手足講 為生存默默耕耘
大家加油

屌你老母死黑警
黑警死全家

好似時事台係點都多啲人睇

開感情台FALL

話說點解係感情台阿

pushhhhh

上熱門

推多次

推！

推 連儂牆真心work 起碼感化到我老母淺藍變中立

因為時事台太多資訊
睇下其他台會唔會好啲
我依啲唯讀記憶體邊識

推
------

香港獨立 唯一出路

推！！

推小小

Anyone

睇黎我啲文都係垃圾
次次都冇咩人睇

唔係
幫你推

感謝文宣手足

多謝你
連登依啲野真係上左幾年都唔識開po

推
星星之火 可以燎原

星星之火 可以燎原

雙面膠紙係咪最慢又唔痴？

慢就用面粉加水
快就用噴膠
終於周街啲牆都唔係咁好痴

係對家清得太快我哋整連儂牆用好多心血，對家破壞好快

BTW，連儂牆堅係非常有用，睇對家出盡全力清就知

真係冇錢都可以轉用噴漆嘅
成本低啲
不過效果都低啲

係，連儂牆就係靚先吸引到人打卡，睇，噴漆雖然簡單直接，不過回響都細d，BTW，一個係填鴨式文宣，一個係引導式文宣，兩樣都要

用愛發電

光復連儂 你我有責

新嗰班區議員應該將連儂牆正式化

但大家都要做多啲運動
先有力同班仆街死過

但文宣連儂不可停

今晚五區和你shop
shop完去連儂牆一人一張memo都好呀

貼係議員辦事處門口, 搵區議員一定見到
繼續貼繼續貼

香港人真係好懶
Memo都唔帶

其實連登住可唔可以發展連豬正版licensing正版產品 加入黃色經濟圈開財路又益fans?

要睇清楚係咪黃，有cam架

推，唔好俾佢停

推一推

推啊

成日痴歪
噴膠一撻咗張紙上去返唔到轉頭

搵反個fd啦
叫佢地睇下水

單機太危

幫手推

面粉加水可以試下
不過要小心
因為要拎掃掃
都可以用手嘅
可以調整
因為佢要干左先好痴

鳩硬sir開親都會上熱門
有時真係諗我係咪唔識用lihkg

有人帶就會有人寫
好好把握每次活動
做好文宣

咁我希望今日個個去都有帶

尋晚十點貼左成50幾張成大版
一起身已經被清

btw 都係想問
連儂牆上面有報紙係唔係要撕左再貼
定點樣

12.24 和你shop
12.25 SUCK三部曲
12.31 和你拖
2020.1.1 元旦遊行

#聖誕不消費
#中環PePe專門店=人血饅頭

個個都要貼！
唔好旨意人地做曬

連儂牆好重要

香港獨立 唯一出路

撕左最好啦
你用咩黎貼先
大家真係要有個諗法
第二日就有可能清左

我噴膠
其實貼得好實
不過報紙一撕就甩

D 報紙係守連儂手足貼
但我問佢地點解要貼
佢地講話D 廢佬淋油
其實我唔太明

多啲人覆就易上

好

哦
因為如果冇報紙
啲油係度
你唔會痴到野上去嫁傻豬

噴膠一met就成張甩曬
你試下白膠漿啊，面粉加水
就會睇到佢地met緊都係met到一忽忽咁

岩

不過實際上佢地又用油又用水槍噴，真係只可以鬥長命

一定要堅持

而家要小心便衣狗

傻豬，其實我地一開始
邊會諗到同一個政權可以打咁耐
我地慢慢做啦
堅持

不忘記 不習慣 不原諒
香港人，堅持

加油手足

如果驚痴海報太耐 危險嘅話
可以直接用marker筆寫喺牆上 門檻低 人人都可以做

手兄要撐住

推左先

連儂牆真係好重要

真係要加油，
同埋要開拓下唔同地方貼

佢地清得咁密，就係因為連儂牆太有用

除左大位，都應該深耕細作

希望候任區議員劃到地出黎揸正黎做

大家覺得文宣組係重要嘅就唔好得個講字

幫幫手出嚟修下牆準備下物資

出一出去反黎發現鳩sir依然係熱門
連登仔幫手推下啦

Ww

理大呢？

What

P

Pupu

Pp

推呀
而家政府清得好快
想減淡氣氛，冷處理

唔好俾佢停

繼續煲大文宣連儂佢

加油 堅持

推爆

屌

推，多謝文宣

多謝咁多位文宣組

仲堅持緊 但對家真心清得好快
要人呀 行過見到有人整可以埋嚟幫幫手

毋忘承諾，並肩同行。
一月一，維園見！

【民陣元旦大遊行】

2020.1.1 星期三 Wednesday｜2PM
維園中央草坪 遊行至 遮打道行人專用區
From Victoria Park (Central Lawn) to
Chater Road Pedestrian Precinct

*不反對通知書申請中
*Letter of No Objection Pending

推推

牆很重要

無錯！但係只限淨係睇TVB既屋村盲毛…呢堆係鐵一樣既鋼板黎

對抗極權，團結係最強嘅武器，堅持就係我地嘅彈藥！！

有啲更好方法，準備聽日試下先
驚比狗咬，試完再係連登講

唔好意思借一借位

【行動POST跪求人】想知連登係咪真係召集到人

係氣場黎

非常感謝各位文宣手足

我用雙面膠咋，呢個時勢hold到一晚都已經覺得夠，
痴定行過快痴兩三張

有次成功痴到4張都已經覺得成功感好大

推 吾好放棄呀香港人！

有牆有士氣

Q

o岩之前出去做啲和理非行動，啲中老年人會主動搵我傾計，發現佢地好多都唔用telegram同facebook呢類網上平台，好倚賴連儂牆去吸收資訊

pushhhh

光復連儂 刻不容緩

市民睇佢等於運動盛衰

堆

講左 N 次 運動可以無大台
但文宣組可以有組織

如果組織到一班人 可以持續更新自己區內既連儂牆
就可以喺社區持續植入抗爭既消息同士氣

依家啲文宣 同類既訊息太多
啲活動文宣 都可以有幾款 ... 都唔明點解可以撞機撞到咁
點解唔組織下 ?

幫推，連儂牆要重建

真係好多廢中廢老睇文宣的

呂呂呂呂呂呂呂呂呂

希望行過都真係貼張memo紙， 唔好成日等人哋為你做，你自己都可以做啲事

真心成日見啲老人家會停低睇下

多謝你

所以要由區議會成立合法連儂牆

令手足唔會再被人捉

等我都跟機

Pish

小組安全啲
狗扮人太多啦

組織個分工, 善用資源, 做就小組一次過快閃咁做 ,
咁先應對到敵人清場既 / 有藍屍突襲既問題

根本唔駛太多人同時設計同一樣既訊息文宣

同意，幾個月前大埔條隧道好多野睇
好多人貼、好多人睇（包括中年人）

而家得返當時1/10 左右

真係好多謝文宣隊
另外希望大家出一分力
每人自己貼少少
其實幫到好多

感激手足借個位嚟推廣連儂廁

知唔知點解愈嚟愈少和理非出？

雙面膠撕中間就收咗皮，彩色文宣真係好貴

721

唔好意思，借位！
今日係細妹生日，各位可唔可以幫我實現我嘅生日願望？

快啲入去同我講生日快樂

依家真係連文宣都要開花, 靠區議員就大鑊啦! 仲要等出年?

[行動]唔好以為過咗1月1號就周圍都有連儂牆—文宣都要開花! A4 size label 周圍貼! (更新)

借個位

［5%捐獻師2.0] 聖誕和你捐challenge

其實好多老一輩睇

多謝堅持緊嘅手足

用力推

卉

大家行多步!加油

比人清緊

721 811 831 101 1111 1112 1114 1116 1118

一直堅持緊
推

全港周圍都係文宣

有部份地區仲KEEP到 葵青石蔭石離真係無晒
太古又冇晒

對家清密左

真係見有上年紀會停步望下。
不過，依家成本高左，制作組要小心。

多謝 文宣手足

希望各位小心

我都係今個月先醒覺連儂真係好重要

連儂牆係比人重點針對，要諗諗點樣保障文宣組既人身安全&資金

連儂牆真係成日有老人家企係度睇，一睇就半個鐘

agger

唔明白點解班區議員唔幾連農牆合法化？

好多地方都俾人清
但同時我地好多人都冇整落去

不要說推

試著說 1.1維園見

冇計，我都好想有人一齊課金整
一次幾百幾百
不過我會整落去，一齊努力啦

要搞都要一段時間
咁我地都要繼續自己整

多謝樓主嘅文
寫得好好
但係P牌推唔郁

推!

加油！

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

幫手推上熱門

德國聯署要人！倒數四日！但得一萬人咋！

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

認同！！！推！！！！

一月啲區議員上任好整返晒。

多謝曬你

好難課到
都係個句
差你一個差好多
課唔到文宣就課比星火佢地
仲有手足要幫手

唔好諗住佢地一上任就會有
我地都要keep住整

tui

推爆你

訓係到比我推

推 多謝文宣手足

好多文宣班手足印到乾晒塘喇
唔係喺度鳩噏兩句
啲文宣第二日自己會生出嚟㗎

呢個真 唔少文宣真系好靚
終於明白點解港共唔比本土藝術發展

同意

我都明
依個聖誕我一樣野都冇買比自己
拎曬啲野買野印文宣

一齊加油

好驚俾狗咬而慢慢變返港豬嘅唔該入一入嚟

除左原本d牆，好多地方可以做到

外國撚想課金資助文宣
知唔知有咩方法

連儂牆不嬲重要

多謝連儂牆手足

推你講得好好

幫你推

我無放棄
大家都唔好放棄